同女朋友關係差左⋯⋯好想訴苦

分手

感建分

其實你都無講大家發生咩事

睇完一堆字 都唔知發聲咩事

你唔擺件事上檯解決，想憑哄下佢就得唔係個個接受

搞掂 又一pair分手～哈哈開心

首先覺得樓主好好 唔係每個伴侶都會願意陪伴同接受有情緒問題嘅另一半 連登冇一個人係當事人 所以建議樓主你唔好完全聽晒我哋講 自己都判斷下

如果係成日諗返以前嘅嘢 可能係代表之前嘅問題並未解決到 有心結 每一次好小事都會掀起好大回響

以前唔開心野，你唔講我地又唔知好難討論

咁樣有d雞同鴨講，唔入肉的。

你要搵到個g點先得

巴打，試下分段，同埋內容精簡少少，
唔係你下下打一段自白出嚟，無頭又無尾，
其他巴打睇完都係覺得1999

飛鳩左佢啦，依d情緒病人無論男女都應該等社工搞掂，好返先好同人拍拖，再唔係捉佢入青山過世啦煩撚到，正臭閪

分手啦
係自私架啦
但你改變唔到佢
你亦都開始接受唔到佢嘅缺點
分手只係時間問題

你沒有講得很具體。

我先問你，你是不是沒有覺得很滿意？沒有愛的感覺？

所以這個就是答案。

當然有可能是你太任性什麼的，
我不知道，先別管，反正改變自己需要時間，
而現在你就是沒辦法滿意，感情是不講道理的。
可能他已經很好，你稍微妥協一下就ok，但感情沒得這樣計算。

吸引就是一個開關。

所以如果你覺得自己太難伺候的話，
就要改變一下自己，否則你再換幾次都沒有意思。

相反你很清楚自己要的是什麼，
那就應該果斷換一個對象。

不要太煩惱真真假假，
真假往往是一體兩面。
主要是自己喜不喜歡。

其實你就是不太滿意，
又覺得自己是不是有什麼不對。

我覺得你不要太焦急，
如果有天你覺得見他，跟他說話都讓你很厭倦，那就分手吧。

如果現在整體還好，
蠻開心的，只時有時候又覺得好像缺點什麼，
那麼還可以慢慢培養感情的，一來你需要多點反省，
找到什麼是自己需要的，這一點就是我們由剛開始戀愛要解決的問題

第二點你需要把你想到的東西跟他聊聊，讓對方能了解你。

第三你們需要創造多一些回憶，多花點時間吧。

我個人覺得
你自己自己做緊咩事就夠
知道自己秉持緊一個咩信念
你最好唔好有啲咩
想佢理解你想佢知既諗法
佢自己都未必理解到自己咩事
係唔會顧慮任何人
或者最簡單你只需要佢
知道你喺佢身邊就夠
至於嘈交 情緒病既人唔會講道理
聽佢鬧等佢發洩就得 習慣當做耳邊到
當然都唔可以忽視你自己
到真係太累緣盡就要Quit

自己知道

睇到有少少忟

這就是感情，不講道理的。

你條女好好屌

一星期一次咪算好
我日日都會吵
連分手都唔比

其實你有答案了，所以有方向就得啦。

不過都要俾個時間自己，唔好浪費人太多時間。

好似我地頭先講既，go do something

佢會理解成你嫌棄緊佢既唔開心
有兩個結果
一係佢起鋼鬧返你嫌棄佢
一係佢自己收皮講分手

無錯，就算你無嫌棄佢既諗法
你做出黎既反應就係比佢感覺到係咁
而感覺係好主觀你改變唔到既事

拍得咁辛苦做咩

條女好靚？

你都要愛惜吓自己
你慘過做狗

分手啦 拍咩拖

其實你幫唔到 因為佢都唔知自己點解唔開心
情緒病病人唔開心唔一定有原因
可能好突然就係到喊 但其實冇原因
想幫佢唔係逼佢講 佢喊既時候陪佢 攬下佢 比佢發洩下
同時睇下會唔會因為讀書/返工壓力導致佢嚴重左

同埋唔好逼佢同屋企人講 唔係好多人既屋企人當情緒病係一回事
有啲老母老豆分分鐘覺得個女痴左線

聽有睇醫生既朋友講
未去到產生自殺傾向最好唔好睇醫生
食藥係治標唔治本 啲藥只係令你腦轉得慢啲諗唔到咁多野
會影響工作能力 會遲鈍左
有啲藥反而會加重自殺傾向

利伸 無睇醫生既情緒病病人

下，垃圾

所有感情問題 一律分手處理

老實講 可能分著手佢會開心返 因為你未必係佢想要嘅人 當然 佢肯定唔係你理想嘅對象